時代廣場係咪有磁場？

之前用藍芽耳機，一去到時代就會好疾，以為係耳機壞壞地，點知換左都係咁，有無人知咩事？

push

太多藍芽

係咪因為多人同多高樓大廈咋？有時係旺區都會斷一斷線，但行多一兩步好快就會 connect 返

每日經時代都會斷，其他地方又唔係太明顯